屌你老尾。。。講兩句俾人踢出group

鬼黎嫁喎，講左兩句俾人踢走